莫文衛幾廿歲人至學人唱歌，好心啦

人地唱左好耐..

佢同羅文同時簽過同一間唱片公司架

淨係識佢首情與義,值千金

功力吊打其他人，係星

你都On9

人地係亞太區好紅...比dd國際視野啦

最好笑有班人見人係台灣拎完獎先吹奏返轉頭
未拎獎之前個個都係容祖兒楊千嬅謝安琪GEM

佢好似台灣人黎

其實佢啲歌幾好聽，尤其係普通話歌
例如 雙城故事、忽然之間

關視野咩事，其他地方紅又點
佢頭先表演真係差

勁撚難聽

垃圾post

佢好似係歌手唱歌出道..

大把人中途唱歌
譚詠麟做做下校長又唱歌
蘇志威做做下老闆又唱歌
謝霆鋒做做下廚師又唱歌
又黎阿豬阿狗都做到歌星

點差法

陰天

成晚唱得最好係佢喎

依家D頒獎真係越嚟越垃圾

咁佢幾多碎？羅文如果未死都八十有多

太子道？